大家讀中學既時侯 如果想射波會唔會自己告假？

我就成日都自己請假 但衰過幾次
比人屌到飛起

次次都係自己請 老母都知

自己打返去 次次都係咁

有冇比人捉過